<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<photos>

	<config 
		auto_play="false"
		auto_play_duration="3.8" 
		previous_button="true"
		next_button="true"
		photo_spacing="5"
		tween_duration="0.6"
		tween_effect="easeInOutBack">
	</config>
	
	<photo>
		<filename>photos/flashmo_241_02.jpg</filename>
		<description><![CDATA[<span class="title">01 Company Background</span>
<p align="justify">Vestibulum condimentum, ligula non vestibulum sagittis, velit sapien semper risus, et porta erat mauris et dolor. Curabitur libero libero, molestie consequat adipiscing quis, faucibus in nunc. Phasellus tempus, justo et laoreet varius, odio mi ultrices libero, nec faucibus dui felis eu dui.</p>
<p align="justify">Maecenas posuere feugiat risus, non sodales mi egestas eget. Duis vehicula, tellus sit amet tincidunt pulvinar, ipsum magna sagittis quam, quis aliquam lorem odio quis augue.</p>]]></description>
	</photo>
	
	<photo>
		<filename>photos/flashmo_241_12.jpg</filename>
		<description><![CDATA[<span class="title">02 Our Team Members</span>
<p align="justify"><a href="http://www.flashmo.com">Maecenas nisl ante</a>, mollis et, tincidunt vitae, feugiat sit amet, mi. Vestibulum urna. Phasellus tempus, justo et laoreet varius, odio mi ultrices libero, nec faucibus dui felis eu dui. Cras ac odio ac mi imperdiet sollicitudin. In hac habitasse platea dictumst. Vivamus laoreet pharetra eros.</p>
<p align="justify">In quam nibh, placerat ac, porta ac, molestie non, purus. Curabitur sem ante, condimentum non, cursus quis, eleifend non, libero. Nunc a nulla. Suspendisse vitae orci a ligula egestas bibendum. Vestibulum ultrices. Pellentesque tempus sapien nec sem commodo ullamcorper. Aenean neque. Cras feugiat. In ut ante.</p>
<p align="justify">Curabitur euismod scelerisque lacus. Cras pretium sem sed odio. <a href="http://www.flashmo.com">Vestibulum nisl mauris</a>, malesuada nec, dictum in, molestie in, pede. Phasellus tempus, justo et laoreet varius, odio mi ultrices libero, nec faucibus dui felis eu dui. Cras ac odio ac mi imperdiet sollicitudin.</p>]]></description>		
	</photo>
	
	<photo>
		<filename>photos/flashmo_241_09.jpg</filename>
		<description><![CDATA[<span class="title">03 History of Success</span>
<p align="justify">This text is dynamically loaded from <span class="highlight">the external XML file</span>. Also, the text is formatted by <span class="highlight">the external CSS file</span>. This flash source file is available to download for free of charge from <a href="http://www.flashmo.com">flashmo.com</a>. You may download, edit and apply the source file for your websites.</p> 
<p align="justify">Nam lorem tortor, viverra gravida, egestas id, pellentesque in, mi. Maecenas sodales pede eu massa. Fusce lacinia orci at nisi. Suspendisse at nisi nec diam pretium tincidunt. Ut vitae felis eu lectus ultrices varius. Aliquam lacus turpis, dapibus eget, tincidunt eu, lobortis et, magna. Integer pellentesque dignissim diam.</p>
<p align="justify">In velit urna, convallis id, pharetra in, iaculis sit amet, mi. Praesent consectetur imperdiet mauris. Suspendisse at pede vel lorem pulvinar laoreet. Maecenas dignissim, quam a posuere scelerisque, ligula arcu dictum turpis, id tempus turpis erat at nulla. Suspendisse hendrerit turpis id augue. Etiam sed lectus sed metus posuere ultricies. <a href="http://www.flashmo.com">Flash Templates</a></p>
<span class="note">Notes: Suspendisse ac magna quis est eleifend dictum. Vestibulum ultrices. Pellentesque tempus sapien nec sem commodo ullamcorper.</span>]]></description>
	</photo>
	
	<photo>
		<filename>photos/flashmo_241_08.jpg</filename>
		<description><![CDATA[<span class="title">04 Awards and Testimonials</span>
<p align="justify"><a href="http://www.flashmo.com/donate">Pellentesque elementum</a> enim a augue. Etiam sit amet turpis. Duis nulla diam, posuere ac, varius id, ullamcorper sit amet, libero. Nam sodales, pede vel dapibus lobortis, ipsum diam molestie risus, a vulputate risus nisl pulvinar lacus. Proin dui mauris, tempor eget, pulvinar sed, pretium sit amet, dui.</p>
<p align="justify">Sed tempor scelerisque magna non feugiat. Suspendisse a lorem mauris, sit amet commodo tortor. Duis euismod leo in velit facilisis interdum. Quisque facilisis suscipit elit. Donec a purus vel purus sollicitudin placerat. Nunc at sem. <span class="highlight">Sed pellentesque placerat augue. Mauris pede nisl, placerat nec, lobortis vitae, dictum sed, neque.</span></p>]]></description>
	</photo>
	
	<photo>
		<filename>photos/flashmo_241_20.jpg</filename>
		<description><![CDATA[<span class="title">05 Career Opportunities</span>
<p align="justify">Quisque at ante sit amet erat laoreet fermentum. Quisque nec nisl. Nam scelerisque cursus dolor. Integer vel sapien quis risus egestas suscipit. Nam lorem tortor, viverra gravida, egestas id, pellentesque in, mi. <a href="http://www.flashmo.com/donate">Nam pulvinar lobortis nunc</a>, eleifend viverra urna euismod vehicula.</p>
<p align="justify">Vivamus laoreet pharetra eros. In quam nibh, placerat ac, porta ac, molestie non, purus. <a href="http://www.flashmo.com">Curabitur sem ante</a>, condimentum non, cursus quis, eleifend non, libero. Nunc a nulla. <span class="highlight">Suspendisse vitae orci a ligula egestas bibendum.</span></p>]]></description>
	</photo>
	
</photos>